[ 買野食俾小朋友 及 攞野食的小朋友要注意!! ] 小心藍絲及有心人放毒!!

第一次開PO, 如果講到一舊舊請原諒
我知道好多有心人想買野食俾小朋友, 但唔建議咁做!! 因為咁會降低夢遊小朋友的警覺性
最擔心到時有藍絲及有心人混入人群中, 俾啲有毒既野食俾小朋友!!!
咁到時就大件事了
如果真係想買野食俾小朋友, 可以:
1. 買食物劵, 放係物資站, 小朋友夢遊前, 可以係物資站攞食物劵換食物
2. 或好似隔離PO, 建議買物資, 等夢遊小朋友用自己錢買野食
我比較腦殘, 或大家集思廣益都得

藍絲滲透唔係冇可能, 我有朋友係『向香港警察致敬』, 發現有段義士係612在立法會內的片, 於是佢就留言:

我好好奇, 為何會有此影片,
我極度懷疑是〈向香港警察致敬〉混入及指示示威者, 達至政治目的, 其實你們一直找的始作俑者很可能就是這個GROUP的人!!

跟住, 應該係俾人檢舉左, 朋友再唔可以在個PO發表任何言論
所以大家真係要小心駛得萬年船!!

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

保持警覺性係好事
永遠都有人會做臥底,便衣混入
好似今日紅磡碼頭，我都見到有便衣監視MTR行街搭車既人
同義載車差唔多，唔排除有伏
總之你當藍絲係白卡人士就得，佢地痴線上黎乜都做
高空擲物，玩屎玩尿，偷拍抽水，落毒真係唔出奇
提防可疑人士